粉絲鼓勵同古天樂拍拖 洋腸達人宣萱：做朋友咪幾好

宣萱及袁文傑擔任商場開幕嘉賓，二人再次化身Mall姐及游生亮相。宣萱提到前年開始自己接工作，自《不懂撒嬌的女人》播出後工作量大增，坦言有點應付不來。她透露即將跟古天樂旗下經理人公司合作，與多年前曾於無線合作過的Ronnie再度拍檔，宣萱說：「都係part-time合作形式，試下先，唔係簽約。」她坦言偏向拍劇，但現在的她會顧及生活，需要時間陪伴朋友及家人。她透露跟Ronnie將於下個禮拜開始合作，談到可有新工作方案可透露？她說：「唔講得！（《尋秦記》電影？）你問佢（古天樂）啦！」

問到若有機會可會參演《尋秦記》電影版？宣萱坦言可以，她笑說：「其實從《刑事偵緝檔案》Fans已經有遺憾，因為結局我哋係分咗手。甚至有Fans訊息我，話我又無拍拖，古生又無拍拖，不如拍拖。（唔試吓？）依家做朋友咪幾好！」

洋腸達人

闊過紅隧

尋秦記最煩係佢

笑咗，PP9 d標題真係好勁

agger